★電子煙監管】美股霧芯科技跌39% 內地擬加強監管電子煙

電子煙中概股霧芯科技（美︰RLX）於美股盤前閃崩，工業和信息化部、國家煙草專賣局周一公布，為加強對電子煙等新型煙草製品監管，研究起草修改《中華人民共和國煙草專賣法實施條例》，社會公開徵求意見。附則中增加一條，作為第65條，指「電子煙等新型煙草製品參照本條例中關於捲菸的有關規定執行。」電子煙監管消息一出，美股霧芯科技於美股盤前跌幅擴大至40%，開市後跌38.8%，報11.91美元。。

北水愛股的電子煙股思摩爾 （06969） 周一股價暫未受影響，思摩爾收報65.95元，升0.6%，成交6.42億元。霧芯科技為思摩爾其中一名主要客戶，經營電子煙品牌「悅刻」。

意見提出，將電子煙等新型煙草製品參照《實施條例》中關於捲菸的有關規定執行，將大幅度提升電子煙監管效能，有效規範電子煙生產經營活動，解決電子煙存在的產品質量安全風險、虛假廣告等問題，切實保障消費者合法權益。

鬼國禁煙？

會唔會遲d禁call g

ur 末日

no g
no 煙
no 酒
no game

呢個國家，究竟d人要錢來做乜？生存 為炒樓？

電子煙係民企兼無稅, 支那人只能食國企煙兼交稅.

有喎，領導同有錢人不受影響

主要係禁止平民沉迷呢d野影響佢地思維

Need $ hire people u